遲來的 afternoon tea

你下午茶食咁多？